【非洲豬瘟】供港活豬減兼內地豬價升 譚仔三哥暫時無豬潤食

【非洲豬瘟】供港活豬減兼內地豬價升 譚仔三哥暫時無豬潤食

有都唔夠膽食啦
內臟最多毒素

有墨硯就得啦